小妹想賣身養母

開始拍賣
底價$10000
每口價$500

你俾我?

毅進星 $100

正係要塊西 有冇得便

相都無張 有咩好討論

一萬殺

處女一萬 臭雞你比一萬

屌你圖都冇張 學咩人開價

少少似李治廷家姐，不過佢再靚啲

咁靚 我出夠30000

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

一文不值